 

В закрытом сосуде находится № = 1,7 - 10* молекул идеального газа с молярной массой д = 22 Сумма квадратов скоростей всех молекул равна с = У)? = 7,6 -10?°

Найдите температуру данного газа.

 

Значение универсальной газовой постоянной: В — 8.31

 

Ответ представить в кельвинах

Ответ: 394516411 м
